[非原先樓主]開個學英文group 每日share 必學生字(3)

之前呢位樓主走數,無人join
不如自己搞個啦

定時share 英文生字
又會抽下書確保你地有記到入腦
因為私補 經驗話我知 開英文最大問題係無人逼你背生字 學埋幾多skills都無用

分流就遲下再唸
Group link: